我見雪櫃有少少冬瓜淨......

就拎嚟煮通心粉
連我自己都覺得on9

健康

好on9
不過都接受到呢個配搭

加啲粟米

冇塞米

唔夠營養，要多啲蛋白質

冇落鹽？

通心粉唔係咁夾
河粉會夾啲
淥多兩粒貢丸仲正

日頭有食蝦同豆奶

有落

好肥架喎

買定喺屋企下次加

狗飯咁

好呀

我都覺

夠晒

yummy

不錯

音咪

都ok

多謝東旭

請你食

今餐好健康
過關

均衡飲食

大冬瓜 誇拉拉拉

傻人發現

冬瓜粒應該配薄餅底，記住嘞

減肥，應該的

多謝你

好dick

成日都咁配搭
不過係用啲飲剩既隔夜湯加個通粉/麵

唔係坑紋通粉

病人餐

餓撚表示睇完冇食慾
申利未食晚

冬瓜一定要跟海味，蝦乾乾貝

是冬瓜蝦乾湯

加隻鹹蛋/雞蛋

好正

都幾好呀，落少啲湯粉

坑紋not good

我已經唔係病人

我冇錢買

真係清如水 明如鏡

下次整，應該好味

純過蒸餾水

你話你吖

太心急
通粉煮完要再吽下佢先好食

啲通粉

咁你唔好教壞啲通粉

屌呀~~~日清都有 點解咁on9

狗都唔食

其實賣相唔錯。

我都覺硬咗啲

佢哋唔會受我影響架

多謝

我食！汪！

咁識諗

冬瓜肉粒瑤柱泡飯先係正確食法

想睇衣櫃有咩衫多D😆

冬瓜正

不過就咁用湯加麵會好淡唔好味，我會落啲鹽

一定要啦

幾廿歲人...

叫老母整下先

你俾啲樓主

索咗啲湯

定廿幾歲人

呀擒唔係去咗飲野咩咁早返屋企食通粉

實好難食,全部都冇味嘅

你都有睇mewe group呀
飲完就走了暖嘅蝶豆花茶半甜

有調味，豬肉都有醃過

邊間呀？ 想試

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦
你想睇咪俾你睇囉

享茶黃店

其實點解會有啲咁既野既

係咪啲小麥痴住好多蟲冇洗走

睇落都入得口，鐘意飲冬瓜湯

冬瓜湯好好飲要加茶樹菇

其實幾好食
我老母成日夜晚煲湯
跟住第二日朝早嚟啲湯嚟煮麵做早餐
好過用味精湯

仲唔會浪費媽媽一番心機

正

又食得飽又做孝順仔
冬瓜加啲薏米同粟米一齊煲好鮮甜

落埋茶樹菇點睇

咁少架

去try try先

拎嚟煲湯可以幫手清熱
但係食落肚不了
陣味好似麻麻哋

有咸蛋就正

請樓主食好西？

好味

唔會洗家
洗左咪吸水易變壞囉
其實好多農產品都係咁
紅色色素直接係蟲黎提揀

冬瓜肉粒咸蛋湯飯

好佢哋芋頭嘢好正

如果係豬骨濃湯
其實無問題

想食蝦

有冇加啲橙味？

原來係咁，所以我以後會照食

加埋火腿

落咗橙皮...

我有啲ikea買既蝦，得閒可以炒幾夠食

新鮮蝦呢

6/10

.

好撚似宿營啲早餐通心粉

用黎煮冬瓜茶仲好啦

廢老食譜。嘢唔係要一齊煮。分開可能更好食。合唔嚟就唔好免強。冬瓜同通粉自古以來都係兩個世界。

比我預期高分咗

都有參考下

唔識整

廢老我費事分開整

多謝牙點

想屌

合格！！！！！！

已經有人埋我單了

多謝你，腸仔

太清

點解咁睇唔開

好撚似啲醫院餐

我呢個好過醫院餐囉

對唔字

應該好好食

why not? 幾好呀

收伏左了

質你食塞米

點解冬瓜通粉會上熱門

擒晚好幸福

好鐘意冬瓜湯飯

煲湯咩

會好食啲

好食呀冬瓜

煮嗰陣覺得好戇鳩，點知食落又OK喎

食落發現ok

我都唔知......

牙蘭大個之後都會

成日引我恰鳩你

無印生活

㗧我吖嗱

我要將施姐打造成一個大魔頭
突顯施主降魔伏妖既厲害

應該加D雞肉腸落去，煲番啖冬瓜腸仔湯飲下清熱氣吖嘛！

用鴨胸肉
同冬瓜鴨脾湯飯有得fight

我本身已經係

想食

你點知的

我自己知自己事

唔是咁的
我知道既施姐很好人的

只係假像

俾你呃左

Get you a like

好耐冇見過巴打你

而家先知，太遲啦

一定好好味

幾好 我鐘意 夠健康

狗也不屌

希望

Congratulations 🥳

係咪想講粟米粒

加咩都得 唔可以加三色豆

一定有的

多謝巴打

三色豆好正架喎

不了 佳之選食到嘔

我反而飲冬瓜湯會好鐘意食啲菇

地捫盒裝啦

其實係要走青豆

我係要走紅蘿蔔交換啦我哋

笑死 咁粟米點分

一人一半啦

謝擒

咁我呢

湯飯唔會好啲咩
同時間落米，你個湯煮完飯都熟啦

減緊肥，唔食白飯

通粉同飯有分別咩咁咪即係呃自己
要食就正經食，一係就直情唔好食
同咩低糖月餅一樣，難食得黎又唔係真係健康嗰下死

高清

有冇聽過升糖指數(GI)？
留意下意粉同白飯邊個高GI邊個低GI先啦

每個人減肥都有唔同嘅方法嘅
只要適合自己就可以㗎啦
唔需要理會其他人喺度指指點點
我用一個適合自己嘅方法減肥
兩個月都減到9公斤左右
我亦都唔覺得自己咁樣食法有幾唔正經

同埋覆返你對上一個CM先，之前漏咗
我煮冬瓜通粉用咗5分鐘，煮米就...

喺度多謝你嘅指指點點先
不過唔需要架啦

都有落1/5包湯粉 再加鹽

你自己都話好戇鳩，唔係我指點

咁你又唔好撈埋嚟講
我開po話個配搭on9
嗰陣未同你講減肥喎

減肥還減肥嗰part

個配搭我咪comment正正經經跟返飯就無咁戇鳩，我附和你覺得個配搭on9喎，咁都唔得?

你第一個cm係完全冇問題
因為你嗰陣唔知我點解要用通粉

我嗰段係覆返你第二個cm：
「通粉同飯有分別咩，咁咪即係呃自己」

大家樂個粉湯係唔係都有落？
我飲得出

事實要減肥係無分別，仲要唔好食
當然你可以話好好食嘅，我又唔係你一定駁你唔到

btw五分鐘煮完你唔好連自己都呃埋啦，個爐廢啲水都未滾呀點五分鐘煮完，醃個肉都要十分鐘啦下嘩

求減9公斤方法

wow你講啲嘢仲廢過我個3分鐘水滾嘅爐嘅
廢到我都唔想駁返你同講事實
ching仲完美演繹咗咩叫跌落地都要拿返喳沙
此對話已完

講明先，我個方法未必啱你架喎

我女，減得比較急，因為2個月後就要結婚
每日局限自己食1300卡路里左右嘅食物
食嘢盡量走油，例如烚菜只可以落1-2茶匙油
碳水日頭可照食，但夜晚就盡量唔好
要食都係食低GI嘅碳水
可以食紅肉，但要揀瘦肉嚟食
白肉食多啲
食茶記唔好食有汁嘅碟頭飯
最緊要係戒甜品凍飲！！！！！

如果你係做文職嘅巴打，就食1500卡啦
記得一星期至少做3次運動呀
同埋要每日記錄自己食過嘅嘢有幾多卡路里
仲要計埋所有調味嘅卡路里
我知道咁樣做好麻煩，但係都要堅持
如果唔係你永遠都唔知自己食過嘅嘢有幾多卡路里

希望幫到你啦

三分鐘滾起之後兩分鐘可以煮完冬瓜湯

好甜

邊個同你講係冬瓜湯？
唔好自作聰明啦弱智
一朝早起身笑到我呢

btw你廢到只可以同我爭論幾多分鐘...
真係唔會再覆你呢啲廢人...

鹹的

冬瓜通粉無湯架？
當你真係懶到冬瓜同通粉一齊煮，通粉熟都要五至七分鐘

你兩分鐘生食？

柒撚到

恭喜絲打結婚快樂先
咩都忍到，凍飲好難戒

冬天啦，唔好飲凍嘢啦

味道如何

幾好，啲冬瓜吸咗少少湯粉嗰啲味

個湯係雞湯？

快熟通心粉嘅1/5湯粉，加鹽